薄扶林道大量警車！

啱啱喺小巴上面
影唔切相
有三四架警車由瑪麗醫院駛向山道方向

大家小心！
Be water!
Be safe!

大家小心

推

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

已推

利申 喺瑪麗嗰邊睇到 唔係瑪麗醫院出車

Be water! Time to leave!

Ifc

西環快散，去銅鑼灣再聚

推！

大家有咩事去大學！

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

路線圖有其他巴打整左 大家入去睇下

[緊急] [有圖]中聯辦去港大路線！！